王嘉尔《100 Ways》美國成績優異 公開特別視頻

王嘉尔100Ways熱度繼續飆高 繼王嘉尔佔據美國iHeartRadio的節目Most Requested Live本週最多人點播的歌曲第三位後，又佔據了Mediabase Top 40電台榜本週第31位，熱度一直在飆升，此外，中國日報China Daily發文祝賀，還分享了他在回國隔離期間的生活，優秀且正能量的嘎嘎@王嘉尔

垃圾奶共仔離地撚，以前傻咗先會鐘意佢，以前有幾鍾意佢依家就有幾憎佢

Unlike 錯, sorry

比較興幸自己無真心鍾意佢
so far覺得同樣都係香港人，所以叫做想支持下
好彩可以極速睇清真面目